睇完個mv有d眼濕濕

訓左好耐
其實應該個個睇完都係同一個感受

首歌同mv好match